一手料 往機場方向見到軍車巡遊

A22巴士往機場方向

拍攝地點 佐敦道
大家小心 機場見

推

附近係有軍營

啱晒

驚佢老味咩。無需要哂時間去理

唔好唔黎呀
夠膽咪鎮壓機場
定係打完飛機返入集中營

算吧啦

成撚日揸架閪車出黎嚇人

一撚早出左武警啦

琴晚出咗嚟打人，而家就入返集中營

唔confirm 純分享資訊 大家自行斷定

照去緊

去緊 巴打機場見

巡遊

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

未撚驚過

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

呢到九龍嚟架wo
後面有九巴 東涌同機場冇九巴架

大家聯群結隊行
留意下有鬼
同埋有大陸狗樣

出黎買奶粉呀

驚閪咩！

A22巴士往機場方向
拍攝地點 佐敦道
請巴打望真d先回覆

咁撚遠都叫往機場方向

驚咩撚野
係唔係分享資訊都唔得咁撚敏感？
我就到喇 你企定定等我ok?

我架巴士係往機場方向
訓撚醒未定你閱讀理解有問題？

快來射我

咁乜撚野機場方向？
定係你第1次見軍車

你架巴士去機場方向就成條路啲車都係去機場?

我架巴士往機場方向
你係唔係真係未撚訓醒呀

出兵囉垃圾正契弟

我並冇講話架軍車都一樣往機場
由頭到尾我只係講我架巴士 你地唔好將你腦中多加既資訊放落我到
醒啦屌

係就快撚啲
一陣去機場鎮壓
等你

標題黨？
你講撚到架軍車係入機場

林鄭係俾中共屌嘅狗乸
Popo就係狗蚤

大大個軍營係圖既右手邊
佢地間唔中係會有ZG既車出黎
唔洗大驚少怪

我的確係往機場方向見到軍車
俾埋拍攝地點 講到明係佐敦道
唔明有咩問題
你自己諗野有問題洗個面醒下先

純分享資訊 有個on9就係到嘈嘈閉

據知應該無

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

咁又點，亂射掃殺香港人囉。仲有路過佐敦行機場方向就一定係去機場咩，反錦田都係行三號幹線

我真係廢撚事同你講

你搭嘅車係去機場 佢架車又係去機場呀？

影相地點？

我由頭到尾都係講緊（我架巴士）係往機場
冇講過軍車一定都係往機場
同埋俾埋拍攝地點
純分享資訊

已經俾左 上面有

唔好再推

呢一刻 老解分分鐘 仲安全過黑警

我由頭到尾都係講緊（我架巴士）係往機場
冇講過軍車一定都係往機場
同埋已經俾埋拍攝地點
純分享資訊

一早放中國人黎管香港人就真

你啲所謂資訊廢撚過馬總統睇手錶

咁可以出番去 冇所謂架

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

琴晚開完工 依家返去抖抖先

女拔萃佐敦道方向對面咪係囉

成車被

屌你佐敦道往機場方向落昂船洲都得喇
負皮唔推上一頁

冇問題 隨意

佐敦道
往機場方向
究竟講緊咩

屌你老母咁都攞出黎開po仲要熱門埋

我唔知有乜好小心，都係去定唔去問題，我無槍，話之佢出戰機，你明唔明白呀，樓主

日日都有軍車行街

唔洗理

晒撚氣啦 仲講解放軍 嚇到邊個 on9仔

我只係分享資訊 覺得冇用負皮上一頁我完全唔介意
你都可以當我行行下街見到架車影相post上黎
理解能力有問題既人
我由頭到尾都係講緊（我架巴士）係往機場
咁我有冇講錯先？
冇講過軍車一定都係往機場
同埋已經俾埋拍攝地點 係佐敦道
純分享資訊
我由頭到尾冇一個點係虛報喎

我冇講過佢地係解方軍定係咩 只係見到軍車 就係咁多

哇我好驚呀

著警察衫果d咪解放軍公安武警囉
出左成個月啦

有本事就入機場 屌你老母

呢個位間唔中都有軍車，附近槍會山軍營

機場搵我啦

push

香港人而家核爆都唔警

夠膽咪機場照開槍囉仆街

驚西咩

快撚啲拎槍射我啦仆街
我要攬炒

殺左我地仲好

根本已經滲透左係黑警入面

咁都叫往機場方向

起碼去到青馬先叫機場方向

洗撚出軍隊咩
而家換晒警犬衫打緊人啦

香港需要人道救援

當下，香港極需要不受滋擾的中立醫療團隊。我們需要無國界醫生、聯合國維和部隊，以及其他人道救援組織。只有他們可以為香港提供正常醫療保障，免於中共香港警察滋擾。以下這個聯署，是要求美國派遣醫療船以提供中立的醫療服務。美國醫療船扺達後，其他國際醫療組織就更易來港協助，以減低香港人在今次戰爭的傷亡。

這是十分實際的要求，也是極為急切和重要。為免香港發生大規模人道災難，請各位簽署並廣傳！

嘩 好撚驚呀

夠撚薑就喺機場開戰

佐敦一向都有
大驚小怪

殺我囉，我爛命一條

夠薑咪機場出囉

好多文盲

驚佢老母咩 夠膽咪入黎機場碌死我地囉

一定要小心

好似女拔出面 唔理照出

又黎嚇蚊

我好開心見到訓醒既巴打

柯士甸道即係九龍佑靈堂巴士站隔離有軍營

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

佐敦經常見，唔洗擔心

佐敦人其實見慣

機場見

渣架坦克出黎阿麻 係附近兜圈

樓主弱智唔洗理